孩子捉緊理想 未會萬世景仰 沿途未會獲獎

周國賢_凡夫的樂章_Music Video(612香港版）

曾去追夢想 曾不分路向
拿不到勳章 無方向照亮
每一節演奏的樂章 每一次失意跟缺氧
未有被拍掌 卻可以肯定去向

如不見太陽 仍朝着方向 明日也閃亮
從心的歌唱 閉起你雙眼胡亂唱
孩子捉緊理想 未會萬世景仰
沿途未會獲獎
卻感到滿足 已找到生命去向

無故的受傷 無故的內向
何必去猜想 如相信對象
擦身過的每一扇窗 每一個彷似給閉上
或有道曙光 照出了機會去向

如不見太陽 仍朝着方向 明日也閃亮
從心的歌唱 閉起你雙眼胡亂唱
孩子捉緊理想 未會萬世景仰
沿途未會獲獎
卻感到滿足 已找到生命去向
多感激將這快樂當一生信仰

周爸爸